［動物] 黑毛獅子王

[img]

下面條link有片

好有威嚴

好似染左啡髮 但生返啲金髮出黎咁🦁